有冇人組織光復元朗

可以猖狂到咁樣? 到底邊個管治緊元朗? 黑幫自治區黎架?
你同我講佢地冇收錢我真係唔撚信
一黑一白, 明嘅就政治壓逼玩白色恐怖, 暗嘅就黎黑社會打人, 諗住突顯警察維持治安的重要, 增加輿論壓力, 又可以賴落示威者身上, 話我地分散警力, 仲可以代某d唔可以明目張膽打示威者的人打示威者一鑊, 一舉數得
由連登有人開post 有百幾個白衫人在元朗集結, 至少都有一個鐘啦? 竟然可以比佢地衝入西鐵站打人?
有人組織光復元朗, 無論係幾號, 我都一定會到!
雖然看似係支線, 但我絕對有理由懷疑同主線有千絲萬縷的關係!只係今次用元朗黎開場, 如果今次退, 咁下次呢? 油尖旺, 九龍城呢d地方的巴絲, 下次一樣可以係目標!
在正式申請的遊行, 傳媒的鎂光燈下, 我就唔撚信佢夠膽開我拖
如果到時真係開拖, 又好似屯門咁比幾十個警察護送住離開, 咁就用呢樣野黎做終極文宣!!咁我比人打都抵呀!!
記住, 黎明之前的黑暗, 係至撚黑暗, 但係黎明即將會來臨!!
元朗的巴絲, 唔好比佢地嚇親, 你地召集我一定到!!

利申非元朗人

我諗起"十年"入面, 前一哥同黑幫勾結, 想隊林一個議員戈一幕..

推 咪撚諗住我地唔夠薑

要就聽日即刻做，唔好等放假，聽日仲返工返學？？？D人係咪腦癌？？？？

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

岩呀! 我地人數多! 驚佢有毛!
除左立場, 仲有同行另一個男記者比佢地打到流曬鼻血
唔止為左元朗的巴絲, 為左今晚無辜的市民, 為左一班記者
我都一定會出黎!!!

一定要覆桌，打到班老黑瞓喺到！

我同意要做, 但聽日好似太急
應該要做好文宣, 召集多d人
講打, 我地一定唔夠佢地打, 我地最強的係人數, 一個唔夠就三個, 三個唔夠就十個, 圍撚住佢地佢地都唔敢郁
如果聽日貿然行動, 唔夠人好易比人反攻